PUBG玩家數暴跌 4月下降近14%

《絕地求生》自推出以來大受歡迎，甚至在短期內就出現許多職業賽事，而各戰隊也逐漸成立職業隊伍，然而由於外掛的影響，以及《要塞英雄》的崛起，使得《絕地求生》自 2 月以來玩家一直不斷下降，甚至在 4 月出現了暴跌 13.9% 的現象。

根據網站統計，由於《絕地求生》玩家人數自 2 月開始下跌達 12.23%，因此官方積極推出各種新模式吸引玩家，雖然趨勢有所減緩，但 3 月依然下降 6.87% ，然而隨著近期多向更動受到玩家抨擊，以及一直以來外掛問題沒有明顯改善的影響，歐美玩家也逐漸脫離《絕地求生》轉另一款大逃殺遊戲《要塞英雄》，因此讓《絕地求生》在 4 月的玩家人口數上暴跌 13.9%。

對此部分網友舉例自己的遊戲體驗，指出在短短一個晚上的遊戲時間，遭遇了多項外掛，並表示：「官方天天喊著反外掛，反著反著就反成這種成果。」，但也有玩家表示不是外掛的原因，說：「玩家就是喜新厭舊，玩來玩去就是固定幾張地圖，武器也就那幾把，樂趣早就沒了。」

隨著《絕地求生》的電競賽事越來越多，玩家數量下降是否會嚴重影響觀賽人數還不清楚，但若是開發商不想辦法改變現況，未來是否能發展下去，將會成為一大問題。

乜柒都電莖

個個都想食住條水賺fast money

你bam鳩曬d外掛就有計傾，但好明顯你做唔到

咁多外掛，玩法又單一

歐美條線味少囉
你一日仲同支那人同場
一日都仲大把外掛

清高撚又贏

認真,我想知其實同CS之類有咩分別?

純好奇,冇玩過

R6 其他槍game一律不屌

有玩過既根本唔會用cs同pubg做比較，兩隻完全唔同類型

Cs個類係真係鬥槍法

Pubg地圖大咁多，人數多咁多，隊伍混戰

咁撚多外掛，唔跌99%咪算好

R6咁好玩點屌得落啊

去晒frontnite

連登吹到R6 上天
但一話玩，個個潛哂
R6 果個Post 廢到

一直都玩緊 琴日先玩完

邊忽好玩? 玩既時間同等既時間係1:9
等多過玩 R6冇外掛?

覺得好玩因人而異，你覺得唔好玩關我撚事 等大約1:30玩就15分鐘左右邊度1:9 你同非洲人玩緊

玩十幾廿分鐘 等半分鐘 點計1:9
玩開pubg lol啲弱智仔玩到數都唔識計

亞洲伺服器 R6最差就係一大堆大陸人係度開mic嘈撚住曬

Pubg撚仲唔出黎護主？

所以我都唔撚明佢個腦點諗嘢

Pc game 冇外掛
我玩百幾個鐘都未見過
係唔係你屎，比人秒左以為人地外掛咋
D勁人聽聲都知你係邊，一下爆你個頭有幾奇

連登d 高手好似係咁講

抵啦又多bug又多外掛個最佳化又差

就算冇掛
隻game都係做得好撚差
hit reg廢
delay勁
server tick rate低
做咩都慢一拍咁，個角色既動作同你按鍵個下好明顯係唔同步

巴打 一唔一齊玩R6

AS ser既人普遍都廢d,但比較多外掛
JP ser就20場都唔知有冇1隻外掛,但d人既整體實力都高好多

識玩一定玩Arma3

Fortnite食哂PUBG條水
遲早搞比賽都係Fortnite玩哂架啦
睇住PUBG咁衰落去真係

遲下simcity都有電競比賽

場場就係執野
等等等縮圈
去到尾幾分鐘先打
唔係同fd玩根本悶到仆街
個娛樂模式仲撚on9

pubg呢輪玩覺得勁delay
有時peek出去打人縮返個頭入黎成半秒有多都照俾人爆到頭
真心on99

PUBG 唔知有乜好玩....
睇埋DEVELOPER 個名就唔DL

個人覺得Fortnite直播娛樂性高好多

自己玩落都係覺得Fortnite樂趣高d

PUBG有時睇佢地執野執幾個字。中間無乜互動。會睇到眼訓

Taiwan #1

個人覺得fortnite冇pubg好玩
Fortnite 地圖細 跳邊=執骨
跳大城=炮灰
冇乜成功感

跌多啲啦，出左成年都仲咁垃圾

騰訊代理，成日lag

槍game我覺得有門檻問題，好多人都唔認自己廢，勁哥啲係喇叭開到最大聲聽你係邊，廢哥啲就話有人 一係較到好細聲廢事嚇親
一係就射晒成排彈先中得幾粒，怪得邊個

垃圾game

啲game玩玩下實會有厭嘅一日，你估好似足球呢啲真正運動，玩一世都唔厭㗎咩

外掛不了

Pubg睇人玩好過自己玩 自己玩好驚

轉左去fXXknite

茅電莖椅典挽🙄🙄

整喪屍圖食埋dayz條水啦

自己玩會玩到頭暈腦充血好緊張
平時玩弱智手機版拎返d信心算

我都係，成日入到最後十個就心跳加速驚死

玩DBD俾killer追都無咁緊張

其實R6 有無得轉ser
之前上網搵過啲方法都唔work

一直work
Document 改個setting file 就轉到

睇d pro跳大城 一開波執完槍已經殺緊人 好睇好多
睇d辣殺玩跳到9杖遠係度執成世之後個圈縮先一路扣血一路衝入去果d就真係悶到仆街

勁果d真係落大城一個打5-6個

Fortnite技術門檻高咁多

你覺得有得紅落去咩？

根本只係食正pubg厭倦期
過多排班人比人虐多幾次就走哂

我真係未見過呢種3維槍game可以做到大眾化
2維都處理唔掂。3維？

改過幾次
入game 始終都係垃圾eas ser

睇個日本vtuber玩 on9我見都見唔撚到條友係邊佢已經一下爆左佢頭 cls

少左好外掛啦

果個ninja同myth 真係勁撚到痴線
相反pubg 就似勁果班有時都要靠彩數

一個唔公平既遊戲環境 玩家流失簡直合理不過

自描真係少咗嘅
但係透視顯位都夠死喇
又唔易睇得岀

依個用手槍+菠蘿都打到第一 其他片全部2xkiil完場 不過佢玩其他槍game都好勁

PUBG得番亞洲市場
歐美轉哂fortnite啦
真係抵撚死 之前唔解決外掛
到d人走哂先做野

次次槍game都有班r6撚岀嚟扮清泉
又冷門又無人玩
你玩最威啦

無計，fortnite實在太優秀，我之前玩開pubg都轉咗去
平心而論，fortnite玩落真係比起pubg刺激得多，開波就有得打唔似pubg咁剩係鬥camp

Pubg個tpp真係俾狗玩，明知隻game咁食地形好心就咪整tpp

R6好撚巴閉架
要年年進貢俾ubisoft先有新角色用

fortnite先係技術向
pubg留番比小學生玩算啦...

同online game一樣
好快陷入 短命+碎片化 問題

以前多人對戰game aoc， CS 信長 甚至 lol 其實都叫短左

之後堆咩全境封銷 根本熱一陣 就玩完

兩人揸住枝散彈係到跳下跳下真係幾高技術性

咁你就真係太勁啦~
一定係一入左game就不停沖黎沖去
唔死守/攻到最後果一刻
又唔會有人做狙, 全隊死哂都唔入去啦
定係拆板封板玩成場呀?
浪費時間等係事實

ps. 我唔玩pubg同lol

一隻射擊為主，一隻起野為主，都唔知有乜好比，除左都係br

講真fortnite真係技術性高好多
你可以睇下PUBG既高手streamer再睇fortnite高手streamer
去到end game個玩法 真係高下立見

係
仲要成日見到班R6撚踩cs先好笑

係，真係不得不佩服fortnite

700 gg

隻game 低質左好多 個個ig story係到po食雞食雞

食雞已經變得冇一開始咁可貴

Fortnite係外國紅到仆街

呢隻垃圾game行路窒下窒下，控制都唔撚順，好似半制成品咁，搵鬼玩
呢方面fortnite好好多

我唔知你玩過未啦
淨係拎住技散跳黎跳去就一定比人outbuild你
波皮都未散得中就應該死左

咁梗係啦 電話食雞嘛 成場都係bot

講真pubg真係技術性高好多
你可以睇fortnite既高手streamer再睇pubg高手streamer
去到end game個玩法 真係高下立見

**講真_____真係技術性高好多
你可以睇_____既高手streamer再睇_____高手streamer
去到end game個玩法 真係高下立見

行路lag下lag下係你電腦廢

我知你想話段野萬能key..
但pubg得番小貓三四隻
想搵高手直播都難

唔通lag都唔識分咩
行條路前面冇野都好似kick到野咁要繞路行

點會未玩過
利申：玩咗三十年Minecraft，起野超勁

pubg d desync 已經出哂名啦
無啦啦彈你番轉頭
有番咁上下尊嚴都唔會繼續忍受呢d遊戲體驗

同感，有fd成日屌射曬成排彈都唔死？開外掛架？

頂佢都射唔中人梗係唔死啦

Fortnite超好玩
Pewdiepie都有玩

Lol 都係玩法單一 但都企到8年

而家先跌十幾%已經叫遲
咁多外掛有乜娛樂性可言

我覺得係因為佢槍聲同腳步聲做得好 其他game都未試過心跳加速咁勁，fortnite一樣咁玩但都無咁驚

太多支那狗solo 當squad玩
又多外卦
不了

抵啦 隻game咁垃圾

地圖少

pubg喺連登係原罪
如果真係講到咁垃圾就唔會繼續有比賽搞啦(講緊遊戲性方面 server外掛就一定係 )
不過fornite刺激啲係真 同埋有玩過都知唔易玩 唔識build嘢真係等比人屌打

Esports ready OMEGALUL

其實你死雞撐飯蓋都冇用
而家pubg比fortnite全面打冧 係不變既事實

Tfue都好勁

少人玩=少外掛
都好的

fornite 係的確考技術過PUBG, 去到後期, 點樣起野做障礙去outplay敵人,
已經好多野玩, PUBG就單純射擊

不過兩隻我都覺得唔好玩, 忍受唔到每場重覆走來走去執野, 執完野又跑來跑去搵人
可以好耐冇發生過野, 最後打幾波就完左, 好悶

廢人講廢話 玩pubg同lol係弱智仔既話 你真係弱智都稱唔上 唔怪得你唔玩
成段野都係鳩up到冇譜 儲番$100 等rainbow6 on sale再買黎玩下先好出黎柒喇

其實fortnite真心高汁多
首先我屋企窮無勁電腦
媽咪又比唔起錢我買pubg
我玩咗咁多年Minecraft開心版起野好多經驗有優勢
對住fortnite卡通版畫風真係好有親切感
槍game有血真係好噁心
最重要係我班上嘅同學仔全部都有玩
利申：就嚟考呈分試好緊張

d更新又係on99
整多幾個握把唔知做乜撚咁
加多幾把槍好過啦

回復正常水平啫

多撚謝 it狗寫外掛破壞自己既業界囉

屌又點啊 優化又唔撚得最佳化又唔撚得 on99咁撚樣

fortnite 咪又係騰訊

話pubg 因為騰訊唔玩既，都唔好玩 fortnite

其實有人玩先係最出奇 仲要咁紅

唔意外
Fortnite 超越 PUBG 根本係一撚定嘅事
外國嘅玩家非常睇遊戲性
果啲話畫面卡通
起野好似Minecraft 果啲真係得啖笑

Teamfortress 呢種風格當年都好多人玩
Minecraft 呢種都多人玩架
隻game係好玩嘅 8bit都會玩

PUBG死係因為外掛多 隻game寫得唔好
同埋遊戲性冇fortnite 咁豐富

預左被人屌

根本有咁大運氣成份嘅野唔應該拎黎做比賽

Pubg d掛差唔多係哂tpp
Fpp 冇乜掛

利申 AS 1800-1900分（top2000左右）
依個rank都冇乜掛
再上就唔知

你平時上網打J d av你有比錢?

Data don’t lie
Pubg係無問題就唔會咁多人轉game喇
反觀fortnite keep住愈來愈多人玩

免費game 同 收費game
都可以拎黎打飛機
笑撚死人
PUBG呢啲平game 傻鳩先玩
我玩開battlefield 貴啲好玩啲
仲要真實過PUBG

等睇接龍

香港人最高質 唔玩小學雞fortnite
Data果啲都係外國小學雞玩
緊係多人玩啦

轉咗會R6了

練習場都無，好難整咩

R6 固定隊玩會好爽
好講究戰略同攻略地形
某程度上吸引過CSGO

鬼佬個邊紅到痴撚左線

由以前高登Deadz開始玩同樣遊戲
H1Z1又玩過，Last man standing又玩過
PUBG真係做得唔差

但全部都係死係同一樣嘅死症 - 加速同自描外掛

轉去Fornite玩唔係無道理
Fornite個reality engine自家研發
免費，少外掛，PUBG玩家流失係理所當然

你確定無掛？

真係傻閪黎
俾個少少錢喺到打J

跌都跌左

一直都係pubg撚笑鳩fortnite小學雞玩
你鐘意玩咩咪玩咩囉 打個機都要分高低級

SWAT 4

睇打機直播人數就知啦

Pubg撚不願面對

Fornite真係多人玩 唔駛錢少掛

Fornite頂多得透視同半自描
PUBG又加速又隱型點玩

香港人真係個痴撚線民族

官方爭太遠

我覺得隻game D update 好撚煩，成撚日有幾GB update ，煩閪到呢

Fortnite 早期都有自描外掛

官方對外掛不作為真係好趕客
又唔敢block 支那人
本身隻game又多bug

玩左幾場其實幾悶
覺得隻game係鬥隱密多過鬥槍法鬥戰術

佢理撚得你，大把水cap

不過真係唔明點解無練習場

又多掛又單一 一開始個個跟風而家咪

次次fortnite俾人屌都一定係插免費同卡通畫風

當初藍窿大大聲屌人fortnite 抄佢添

R6 由rs年代打到宜家，真係愈來愈高質

你想玩槍法 pubg唔岩你玩

官方高層之前漏口：pubg外掛玩家90%來自中國

就算呀盲撚

屌真係盲 ，我都轉會去左fucknight

PUBG 根本就抵死
又多BUG 又多外掛
自己搞死自己

PUBG 有咁長命已經賺咗啦
兩三個月已經俾多咗佢

仲有冇人玩Swat 4

PUBG操作真係好廢
成日打城市戰想走佬, 轉個彎都停左係度變慢慢行

睇咗陣 只係覺得對手太弱

玩R6玩到 唔識講野有重點
睇黎真係唔好玩R6啦
睇黎你真係玩R6 玩到傻撚左
睇CAM 望住個雪花當自己打緊機?
係就講佢點好玩?? 洗唔洗教你講優點?

ps. 我有Rainbow 6

重點咪話你成段野都係垃圾囉 傻閪冇撚讀過書？
中學都有教重點句喇 我第一句就話撚左你講成段都係廢話
文盲定打機打到個腦中撚哂幅射 咁都睇唔明？

乜撚野入game沖沖沖 唔死守/攻到最後一刻？
同我上一段講既十幾廿分鐘一場 等場時間要半分鐘有咩沖突？定你覺得r6 一場玩十幾廿分鐘好撚出奇？

冇撚玩過就縮入你老母閪度喇 唔好扮有玩出黎比我撚喇 仲係到鳩下鳩下咁

逢紅必反
但冇人再反pubg，就係反pubg成功之日

fornite就算啦，team fortress 2先係最高質

我前一段係教緊你咩叫1:9 唔係同你討論邊隻好玩 都冇人要同你討論咩優點
傻鳩放學冇野做上連登比人撚

未玩過
但4個月下跌14%都叫暴跳?
好正常咋下嘛

4月份

由於《絕地求生》玩家人數自 2 月開始下跌達 12.23%，因此官方積極推出各種新模式吸引玩家，雖然趨勢有所減緩，但 3 月依然下降 6.87% ，然而隨著近期多向更動受到玩家抨擊，以及一直以來外掛問題沒有明顯改善的影響，歐美玩家也逐漸脫離《絕地求生》轉另一款大逃殺遊戲《要塞英雄》，因此讓《絕地求生》在 4 月的玩家人口數上暴跌 13.9%。

連續3個月

合理呀 pubg得番啲亞洲人玩
唔係班垃圾支那用仲有邊個用

班友都唔知有冇玩過tf2

fortnite 技術要求高好多

算啦 鬼佬全部都玩fortnite

TF2 好撚多人玩喎以前 以前高登好多post
仲好記得每個character d short clips
Pyro 真係青山癲佬

pubg咁垃圾
根本唔係槍game
係度鬥運氣
你好彩 拎到8倍鏡 有子彈 贏左

即刻搵返黎重溫
笑撚死我

pubg隻遊戲本身係無乜問題
但係官方咁垃圾就算數啦

我咪答撚左你囉
智力低睇唔出?

近距離梗係渣住支散陣跳下跳下射架啦 你射得中先講啦

同埋照你咁講PUBG都係面對面射架啦 有幾高技術性?

幾百米AK射一粒彈爆你頭

隻雞兔情未了真係好撚ON9 fortnite d模組地圖比較卡通化唔代表隻game係比小朋友玩架 pubg真實向唔通又剩係比大人玩咩

其實而家都keep住改幾mb野去要班外掛重製

暫時玩落真係少好多外掛

不過重點係一隻game點都會完熱潮期
有咩咁出奇
邊有一隻game係只升不跌
好玩有fd玩咪玩落去囉

入黎就係睇班傻仔清高撚入黎打飛機話咩咩咩

熱潮黎既姐
你估你隻Game真係好玩咩
見人玩你又玩咁

真正既好Game過十幾二十年一樣大把玩家

cs dota wow

隻game外掛太趕客
個replay整到咁撚柒
都分唔到人地係勁定外掛
另外隻game地圖又寫得唔好
行行下又可以比d無形既野卡住

on9

見到阿 一堆垃圾廢話但解釋唔到點樣 遊玩1:9等場
等緊你條傻閪解釋下 比我當笑話聽下都好

你都認同隻game on9呀
定你想反駁呀
想反駁就講point啦

食雞最緊要

考試期梗係少咗人玩啦

其實你有無玩過
無就討論都廢事啦

無知一問？外掛係點？

On9

純br 黎講
arma2 dayz br >> arma3 br >>>>>others

見到兩個game近期都有搞比賽
睇下邊個贏第一名先

玩fartnite班連登仔幾時一齊跳
佢又贏咗冠軍喎

你咪撚講到pubg冇細路仔玩啦傻閪
定你想講fortnite細路仔玩都贏到所以唔駛技術

去twitch直播睇下先啦 人數屌打 仲有邊到細路仔呀
不願面對

PUBG 真係玩到悶
每場都去同樣地方 搵野 搵車 搵地方匿埋
見到人就揾cover 鬥準
人地嗰隊如果有個pro player 幾槍已經收我皮
有時一槍都未開就完場
呢隻game最失敗係戰術太少 強弱差距太大
（Cs lol都係 但係人地跟積分排場）
建築物冇得破壞 地形冇得改變 冇戰術載具 支支槍差唔多 狙槍過強
做到頭兩個已經多好多變數 有趣好多 唔洗比人屈槍法
第三個可以比更多選擇玩家 DP28/7.62依家完全冇用
新手用kar連中唔中都睇唔到
高手用kar連瞄都唔洗就爆頭
咁仲點玩落去

我認我廢 隊友都廢 咁叻你咪幾個pro player玩飽佢囉

不如搞個寫外掛比賽仲好啦, 開個ser 比啲人專玩外掛, 外掛狗鬥外掛狗, 想贏就要寫個更加勁同有創意嘅外掛出黎

如果Ninja冇開台你睇下有幾多人睇Fortnite?

Tpp自瞄多
fpp大把人開透視
AS 頭10已經係比外掛當廣告位

Fpp算好喇
至少透視都有得打
tpp真係差唔多場場掛

Fornite子彈有隨機性 自𣈴都冇用
冇乜人埋伏 多數起野 透視幫助唔大

全部都係細蚊仔

pokemon go
on9青蛙

睇返連登原來一直有人密密低調宣傳，可能依種堅毅既行為感到咗上天，難怪隻驚會紅

Fornite技術位係起野 set trap
Pubg就係kar98

依家冇開 有十一萬人 排所有game第4
Pubg就得四萬 排第7

Ninja個台有80%都係小學生嚟
仲有如果唔係揾drake嚟做下gimmick有鬼人睇

Fpp透視真係狗到仆街
Tpp仲有個上帝視角可以平衡返少少

比咩賽姐柒頭 呢個ninja 搞既event , 比d fans比錢入埸同佢玩架炸傻系 仲有人地總共有9埸, 咪撚剩係post其中一埸出黎柒頭

BTW 同埋細路唔比打機勁架咩?

Cap埋其餘8場比佢睇啦

心水清睇下shround同ninja Chartroom嘅分別就知係咩人睇

tpp就唔止透視喇
無後助力、自描頭/身

同埋fpp真係少掛，真係建議玩fpp

7.62啲槍啱啱就比人改勁番
步槍係平衡左啲既
但係狙槍依然係弊病

Pubg無fd同我玩都唔會玩

3000萬人玩過，steam玩家人數第4位叫無人玩
睇黎你成世淨係玩過pubg

成日話人地小學生玩
連職業運動員都po相出嚟話比人知自己有打fortnite
更加唔好講Drake 自己本身都有玩

係連登清高撚仲活喺自己個世界

Fortnite係外國真係好多小學雞玩
依家岀埋手機仲衰
但玩法係有趣同新奇
有好多新玩法玩
感覺對比PUBG比較hard core啲
但我都鍾情PUBG多
仆你個街幾時整走外掛

靠狂宣傳而得黎既熱情，十年後都唔知有冇人記得pubg

100個外掛一齊鬥勁

Shroud最近都玩多咗fortnite

好似有啦

啱啱上咗去check下live stat
3000萬人玩過最peak都無試過15萬人玩

pubg 真係等執
電腦要求太高係其一，相信棄game 果d 有一部份都係laglag 地。
冇新人加入原因同上，世上只有中小學既人會咁得閒日日玩，而依班人又唔會有咩錢買電腦。
第2就係外掛問題
第3就係玩法問題，執野，走，最後先打，成場game 大部份時間都係執野，走，入圈。

最後，真係有心為隻game 好既，就唔好係咁踩人技術屎比人殺緊係無癮，冇錢窮撚學咩人打機，遊戲體驗應該大家差唔多先係，比d 建議佢搞好d 仲好

你班R6好撚自豪嘅高質槍game連cs車尾燈都見唔到
自己玩過半個月，個ser又無人又成日走場
個d game錢當跌咗算

佢肯執到2200G/2400G/G4560+1050ti都行到咪繼續有小學雞玩

幾千蚊一部機都買唔起 你玩r6 fortnite咪一樣lag

你要比人數既 連登仔日日笑既小學雞遊戲lol 夠多人玩喇個peak夠高喇 咁係咪代表最高質？

Pubg撚不願面對

唔知仲以為pubg玩家有間公司股份
成日批鬥人玩fortnite
打個機都要分高低級

大撚把足球員玩啦
基沙文 阿里同傾

都係得雞兔情未了個條傻閪死撐姐

最少兩粒APU玩到fortnite

我一開始係話r6冷門game無人玩喎
跟住佢又話3000萬人玩過又第四又盛
咁唔比人數比咩?

睇達哥好過睇條on9仔

咁照上面個stat睇 的確唔係冷門game喎

基沙文, 拜仁班球員, 英超班球員
NBA嘅Josh Hart, Gordon Hayward

係佢眼中只有自已玩過既pubg先係熱門，其餘game例如R6,cod,bf,halo都係冷門game無人玩

同電腦打？

唔講以為連登仔有份投資PUBG

講畫質唔夠battlefield r6靚
講對槍又唔夠cs好
講娛樂性又唔夠forntie高
仲要多外掛到仆街

話鍾意玩既都係班扮大人既中學雞

多謝你帶俾我歡樂

PUBG俾狗玩

反而我俾killer追驚啲

可能收左藍洞錢做打手呢

cs槍法係入場券咋

班傻鳩唔玩PUBG 就話FORTNITE技術型
就算係你班柒頭咪又係開場比人秒
申利，都無玩

gameplay真係無問題
係外掛同server問題
你睇下家陣又係星期五夜晚先黎死ser 屌佢老味
賺埋賺埋都唔知去左邊

賺閪咩
24小時改code對外掛
Debug 沒完沒了 日日都有新Bug
轉頭D「玩家」又要新槍又要新圖
做左出黎又唔喜歡
D比賽根本都唔係佢地自己搞既
邊到黎錢

總之 垃圾韓閪公司死翻去做online game咪好地地
硬係要心紅搞電莖

我見有條撚頭日日 post 自己 s
原來係咁

最後一次覆你
真係講多晒口水
你渣手槍 冇補冇甲
我渣kar98 8倍鏡 3級甲 睇下邊個贏？
咁都唔係靠運？
垃圾game

公道咁講
而家班細路部機分分鐘勁過好多連登仔部電腦呀

外掛問題就一路搞緊 最近成日update幾mb既野黎擋外掛 真心係少左外掛

唔係同fd一齊既真係會易悶d 佢不停改電圈係想節奏快d
最近出埋細地圖 希望個戰場會緊湊d

反而希望隻game無咁紅 等班外掛集團無水位轉game

我信你會輸 Kar98打手槍

照計都唔會有錢到可以砌部8700K+1080ti掛

sor 唔記得補返句
你係圈最左邊我係圈最右邊
因為呢隻game係鬥狗鬥lay撚埋

下個童話
外掛玩死驚

渣手槍未必輸 都要睇地形
如果係室內打你渣kar98 8倍鏡唔會著數得去邊
重有 你舉到個例子咁極端 邊有得同你討論
乜可能人地齊哂裝而你一枝正常步槍都無咁on9
你要盲反就反飽去 咁低質都廢事同你嘈

散彈係最撚明顯

睇根上 我覆左 加左條件

之前入過連登d約戰group
入面都唔少係用緊1070
果時未發佈1080

最新最快就未必係 但唔好睇少班細路對電腦既要求

你講支m4都好過講kar98呀

玩咁耐街場就算去到top0.x%都唔係好多人識用Kar98

m4而家飄到仆街

同overwatch一撚樣 一出就話神game
點知隻game頂唔到兩年就收皮

睇下人地dota lol cs 會唔會咁撚易收皮 呢d頂得起時間考驗就真係神game啦

Pubg死埋一二邊啦

痴撚線依家咁先係叫正常返少少，之前根本0後坐力又高射速高傷高射程同支死光槍一樣

而家要改廢步槍

有Wi-Fi

喂喂喂，反都要用下腦反
穿越啊？手槍冇槍冇甲會撞到個kar98，8倍鏡三級甲既人？

點同童話比呀

下
成隻game講運架喎
你一路上執唔到槍就係執唔到槍
俾人執左/
執到槍但用晒子彈 你唔係未試過呀
咁你手槍遇到8倍kar98 唔係冇可能囉
到時你咪試下幾公里以外用手槍同我kar98打囉

依家把m4飄到好難壓槍
反而UMP9改到好撚屈機

原來係吹水怪
D槍多到乜咁，你咪繼續吹得把手槍囉

冇你講到咁誇張, 你跳大城咪多槍不過易死, 跳野區咪少人爭D但係少資源, 唔同打法

PUBG的確有運氣成分, 如果個圈一直收入你個城真係好大優勢, camp到完埸。但你問我PUBG有咩好玩, 運氣同不確定性係好重要。

我記得有個PUBG比賽有隊埸埸都係咁執執執又避戰最後好似嬴左 所以PUBG出左新埸去逼D人盡快打交唔好再得個搵字

利申: 最近都覺PUBG悶左, 埸埸都係咁玩, 可能個埸真係太大, 變左玩跑Online

要塞英雄 是咪廣告黎
廢撚過LOL
玩法單一
玩過一星期無玩了

咁都單一？

無玩返好耐

csgo先係正

未見過一個遊戲可以咁多大陸佬用外掛咁猖狂

fortnite 都係700

起野係幾過癮

大股東

所以之前個新map細細地刺激d

比賽講緊好似4日total打20場 場數愈多運氣成份相對降低

垃圾驚

Csgo都好多掛

有時見到對面香港以為冇事

屌，同支那人一尻樣

難怪你話fortnite冇技術
呃雖然見上面好多字都未識串既小學生支持緊fornite 我未玩過唔知fornite咩黎
我都覺得fortnie個畫風對小學雞既吸引力大d 仲要免費
但如果講技術 你講到拎散彈跳下跳下對射 咁唔係隻game冇技術
係你冇技術
先唔講做到班變態佬咁殺個人就要起成棟樓
近戰對散彈就唔洗起野？
射一槍散起一面牆 基本技巧黎 同你打lol dota 信長接技一樣
咩春都唔識然後話隻game冇技巧
我當你真係唔起野 咁你可以槍槍爆頭既 你咪唔好起野 但咁都係基於有技術 亦唔會出現兩個傻仔係度跳
你廢就唔好講出黎比人笑啦

我有live到個fortnite比賽
個所謂比賽只係ninja 多錢過頭自己搞黎玩下
你圖入面果個係好彩龜到尾 得番幾個野都唔識起既傻仔先會贏 又唔見你拎ninja 贏果場出黎？
我唔知你個pubg比賽有幾大啦
但我諗都唔係個人搞到既大細

R6外掛問題，以前都有嘅
自從Ubisoft 出左health 更新之後打底左好多外掛工具

Ninga 係咪自從玩fornite之後人氣勁左好撚多
上年睇佢個陣仲係pubg live 人數都係1-2萬
轉左fornite live 睇住佢升到而家keep住1x萬

主播好大功勞

Ser廢又多掛

捉字塞話人小學雞 你都算西利

lf2 post
睇你班傻撚互相攻擊好撚好笑

今舗撐你

屌有聲嘅

要組隊玩先過癮。

識玩一定用打arma既方法黎打

呢d post出現左就黎一年 仲係咁熱烈

我個隻好玩d!
我好玩d!
我好玩d呀!

呢個真 4條友一齊打先會知道個樂趣